一齊估下今晚記者會講咩

一齊估下今晚記者會講咩
仲可以點升級

暴動
嚴厲譴責
痛心
不能容忍
破壞社會安寧

我覺得真係可以形容為暴徒阿 蛤

估下今晚支那外交部講咩

真。究極。恐怖分子

暴徒
非法行為
擾亂社會秩序